IG:the_hackney 買西裝

有冇人知呢間咩價位？
嚟緊面試同去 High table 想整套唔失禮嘅Tailor
想儘量正式 啲
考慮緊Hugo Boss 同呢間
見個店主好有火同啲成品無油尖旺啲咁MK

利申：188 65 瘦底巴

打手？

打手死全家

反正都係等，十連先

一

二

三

四

188得65 ？ 好瘦喎

五

改善緊但始終係老母生成咁

打

六

死全家